絲想搵promoter 工 有一年經驗

有一年經驗 乜都做過下
化妝品 會展 快餐 派傳單派氣球
event helper都有相關經驗
最近搵唔到工返 讀緊asshole就快要交學費
自己有份俾一份
所以想搵返promoter工返 靠自己返工搵錢
求介紹 有169cm高 正常見得人樣
@promotercda

有心啦 我唔敢

扮公仔做唔做

留名

下星期可以返一星期工
但我得158高

邊度扮？

留名
173
想flexible schedule
0經驗
無知一問 其實關身高咩事

港九新界各大商場，唔定架睇個客邊度要人
你係巴？

C

有啲promotion係要165cm以上

岩

做我女朋友得唔得最多比番promoter時薪你

你介紹啲pt俾我會仲感激你

咁你介紹下自己先啦
promote 下自己，好既請你返工

有做開event, 可以介紹
pm tg

自問真係好肯捱好肯去學 我係個好慢熱嘅人 但係因為較多promoter 工肯請我返工 所以都好自願好主動去sell客 因為知搵錢辛苦 識落左好易相處 學習能力自問好高
我諗唔到啦

仲有 因為炒散成日轉工作環境所以做野好易上手 適應能力高

公價幾錢一個鍾？

其實我都唔知公價係點 之前啲蛇頭食水都好深 $40-45/hr都有 接過高啲嘅$70/hr嘅又有

我請你啦 60蚊一個鐘 咩都唔洗做 包2餐，星期六日上班，陪我行街

推

絲有冇approach上面留tg果個？

你加我tg 之前做過event公司

點解唔試試其他工 promoter 到到都請人 人工又低

宜家做promoter冇55up都唔做啦，女仔promoter，派leaflet110/hr要求你化妝都大把。利申：入咗四五個gp，好搵pt ft都見過

有意

聽日幫你問左先
我果邊pt ft都要簽約
其實promoter 幾好玩
試過頂更

咩group？

wtsapp

之前假膠開post炸

我都有意

真 根本返咩工都唔應該頂爛市
但wts app gp好多價都閪到比狗做

等我仲以為係正常價

我做果啲室外90-100 室內60-80

有無得介紹我去做

169又唔錯樣去做雞時薪高啲喎

搵個男人嫁左佢好過啦，

26 Jul 2017 (Wed)
07:30-10:30
中環

企系派報紙啲姐姐隔離派gift（有可能要幫手派埋報紙）

全女 x 4 (要相)
白色T Shirt
黑色牛仔褲
波鞋

$75/hr
呢d都大把啦

樣衰做得promoter?

你tg我啊
@promotercda

我比100蚊一個鐘你，坐係cafe一日 陪住我就夠 乜都唔洗做

小心俾人玩

見fb gp有好多啤酒妹post
個個有$100/h以上
樓主唔介意比人抽水可以試下